[世界末日] 有冇巴打試過扁桃腺發炎

四日前扁桃腺發炎,返返吓工發高燒。
已經睇第三次醫生,兩邊扁桃腺勁多膿。
痛到乜都唔想做乜都唔想講,吞口水都要係心入面俾啲鼓勵自己先吞到。

除咗食藥有冇方法食啲咩/飲啲咩會舒服啲?

吞口水都痛果下先慘

飲涼茶or凍水 會舒服啲啲

轉睇第個醫生 我個陣抖左一個禮拜到就好翻晒

same
睇左兩次醫生 兩次都有抗生素

涼茶有冇推介邊隻好啲? 我見有人話飲椰子水。 而家喉嚨好似火燒咁

我上次去x安醫院睇 佢要我住院 仲要抽口水化驗 嗰陣唔知咩病 就on99入咗院 好在有保險

已經轉咗

飲冰水 無架啦 都要等佢自己好

中醫角度又話唔好食生冷嘢,我個西醫又同我講可以食雪糕 都唔知信邊一邊

無 因為我都係求其買黎飲 等自己感覺上舒服
椰子水我都見過有人飲 應該係ok嘅
不過樓主成日都發炎 醫生有無叫你切扁桃腺？
我有同學佢之前同你一樣 跟著就切左

凍野都係舒緩個傷口位

屌 睇錯

我第一次咋,開頭以為自己食魚哽骨插傷咗,點知第二日返到公司坐咗一個鐘就覺得好凍 ,然後就sick leave

睇醫生食抗生素

睇第三次嗰時 我個西醫直程開足兩隻俾我 就嚟變藥煲

病過兩星期，呢段時間除咗食肉片粥同飲下水就冇食其他野，個口又臭到要戴口罩出街，吞口水果下真係世界末日

試過兩次 如果食消炎藥同抗生素都唔得你就要去醫院架啦 會有醫生同你放膿 放完好快就冇咁痛 之後食多兩三日抗生素就冇事

我試過2次。 好在係細菌引起。抗生素好快攪掂

如果係病毒引起。 有排玩

我第一個醫生話係病毒,但第二個又開抗生素,其實我覺得啲醫生會係唔係都開抗生素俾你

btw 啱啱落街買咗杯雪糕, 得到咗短暫嘅快感

襯食咗止痛藥嗰陣就食多啲飲多啲啦 有排都未好得返

巴打直接去排急症門診?

訓覺都會痛醒

我都係,尋日食完襯冇咁痛隔咗陣啪咗個麵